有冇手足都係賓周太大著褲緊身啲就現哂形

唔算長但好撚粗
你地啲細撚仔雖然條女成日唔知你入咗又要扮高潮, 但其實少咗好多唔方便, 有時都幾羨慕你地

圖都無張 唔好同我講太大啦

得啖笑

都唔需要係到耀武陽威

已派膠

想知邊個係賓周太太..

笑甚麼 你都係賓周太太

周周嫁咗俾我=賓周太太..😂

水腫啫

賓師兄晨咁早就整個咁能搞笑既gag出黎 笑到我想搞腸沙..😂👍🏻

斬師兄我自己講完都笑到撲街..😂😂

ME又長又粗

乜能

30cm
一扯就扯到胸部

又幾好笑😂

揚威都打錯平時點同啲幻幻補習架

我連著鬆身褲都現出嚟

陽=陽具
good pun haha nice thanks

裴柱現

30cm就去到胸 個身係有幾細

haha..你好正ar
幫你貼左堂